去M記買野最燥既事

有個師奶搞勁耐都未買完

再加上買熱香餅外賣無比糖漿!!!!!!

前面個廢老全部用豪子比錢

大陸哩收銀落錯單

前面用現金比錢

排隊咁耐都唔諗食咩，到佢先諗

山效餐忍凍卡飛? 聽撚到起雞皮

俾錢個陣先慢慢拎個銀包

再慢慢倒堆散子出黎逐個逐個咁數

班廢老廢中唔識叫餐

買完脆香雞翼外賣返去先發現佢無比辣醬

排到佢嘅時候先同朋友慢慢諗食咩
然後再做以上嘅動作